旅發局支持獨立調查

【Now新聞台】旅發局除夕抽獎接連出現問題，總幹事程鼎一指，已要求承辦商提交詳細報告，亦邀請第三方公司作獨立調查。

旅發局除夕抽獎接連有問題，總幹事程鼎一表示，曾為抽獎程式做壓力測試，可容納每分鐘三百萬人次，但到接受報名當日程式出現問題，加上要短時間內收發大量電郵，令電郵供應商誤認為垃圾郵件，承認因時間倉卒而準備不足。

他表示，旅發局已要求承辦商提交詳細報告，亦邀請第三方公司作獨立調查。

好不安。旅發局網站明明係亞洲最佳，點解要獨立調查？
獨立調查會影響旅發局員工士氣
咁多人同時登入旅發局網站，明顯係濫用，係黑客攻擊，應該報警捉參加抽獎的市民，罪名係“不誠實取用電腦”。

N重標準

龍門任你搬

市民濫用登記抽獎服務